5. Miina Uttermilleri kaebtuses mis Protokoll No 1 all pooleli jäi, sai Mihkel Tonna ette kutsutud ja temale se kaebtus ette pandud ja küsimist selle üle tehtud, mis peale tema wastab, et tema ei ole kedagi riideid lauda peal näinud ega ka midagi räkinud ja salgab seda ära. Ütleb aga et ta naene Ann haigeks jänud. Hindreku naene Krõõt Tonna sai ette kutsutud ja teda küsitud, kuidas tema teab, et need warastatud riided põletatud on? Tema wastab et ta sellest midagi ei tea ega põle seda An Tonna wasta koguni räkinud.Kohus mõistis et se asi poleli jääb ja saab An Tonna tulewa kohtu päwal ette kutsutud.
